張秀賢柒夠未？

係咁講位兄弟既資料出嚟，
又話人當左佢係劉馬車好唔尊重，
屌你老母知唔知人做緊咩呀？